完啦完啦

佢話唔肯定係咪鍾意我

臭雞

點解咁話我

唔好覆啦

要狙擊返你

我冇野好狙擊

學警狙擊

哦

點解你咁勁可以秒回

食緊早餐 玩緊電話
你黎唔黎？

食完早餐啦我 坐咗喺度9fing

打機啦
今晚我carry你

今晚唔得呀
聽晚就得 打通宵

冇fd做 我晚晚都得

我都想晚晚得
聽晚啦

好

食緊咩早餐

蕃茄螺絲粉
過黎啦 食多餐 我請

咁豪 邊度食

小店 我唔自爆

幾醒
但係個post推返上嚟

好仆街

唔喺度講邊度講呀

唔再同你打機 恰我

但係你carry我喎

唔係啦 我咁廢

不要這樣啦
我哋做返好朋友 好冇

俾ac我 幫你打rank 整臭你個朵
咁我哋就係朋友

最多我哋一齊打rank 一齊臭朵咪仲朋友

呢個有得諗
Ok我哋係朋友

yeah 做返好朋友

On9

做咩貢話人喎

你認唔認先？

本來都唔認
你講完就認

一齊做on9

我們都是on9

一齊拍片？
啱啱電腦mon開唔到 嚇死我

好啊
個mom壞咗點打機呀

你係毒撚我就唔拍啦
搞掂 冇事發生 啱先有衝動即刻出街買

笑人係毒撚

冇笑 唔敢笑你呀

唔好嬲 食早餐啦我哋

我唔想同你食呀

咁我摺埋啦

食豆腐花啦你

點解會仲未瞓

瞓唔著 打完機唔會即刻瞓到

因為你仲嬲緊

唔係 又頭痛又肚餓 我都想瞓

成日肚餓 就嚟四點可以落街食m記早餐

唔食m記㗎我

咁健康呀 咁健康又唔瞓 食咗藥斬冇好啲咩

可能今晚打太耐
說好的通宵？你做唔到喎

你都唔打啦我仲打咩 咁喺呢度陪你通宵囉

真係打到攰 眼又攰頭又痛
愈打愈夜 好快會爆肝

咁仲唔瞓

瞓唔到呀
你鬧我呀？下？

點敢鬧你喎

同你講呀 你小心啲呀
我係彩虹小王子 一野bang瓜你

巧京京 唔好呀
我仲要等你carry

你攞咗mvp啦 犀利啦
我就真係要摺埋囉

好正 全晚第一次拎 ela好波

Ela係mk妹 染晒頭髮咁 枝槍又漂 佢碌野又核突
冇品味

咁咩先好呀 聽日打全日

你打到先算啦

一陣食完飯就開波！

我都要落街食飯 dis見我on就搵我啦

好嬲 落到大快活變咗下午茶

咁早就轉牌
咁唔洗食啦

轉食西多 返去再淥個麵食

咁你慢慢 我而家先落街

咁你慢慢 我依家hea陣好飽

今日玩rainbow 真係好開心呀
聽日一定會更加開心㗎啫
係咪呀哈姆太郎

癲咗？
今晚攞唔到4000分唔瞓

你真係mon住
好！ 我瞓先

你嘅一舉一動我都好清楚

好驚
定係想成為我嘅守護天使

可以做？
打機個陣都做緊啦

好正 日日carry我

唔可以勁過我

你咁勁 呢世都勁唔過你啦

瞓醒啦我

咁快就瞓曬呀

跑完步再繼續打機

睇下幾點啦 聽日早起

咁唔洗玩啦

冇人同你打機好悶
我咪同你傾計囉

今晚玩唔玩呀？

玩唔到 十二點先返到屋企
聽日都係

好 冇朋友做

唔係掛 聽日返到去同你打啦
但係十二點喎

聽日我應該好早瞓
聽朝5點幾醒

咁後日先有得見
咁早去邊啊

國家有任務俾我

咁拯救世界嘅任務就交比你啦
我自己救人質

人質入唔夠貨 冇得你救

咁去拆炸彈
去邊啫 見仔仔呀

冇仔仔呀 成日都自己一個
聽日生日 自己一個去海洋公園

生日你都唔出聲
祝你生日快樂 祝你生日快樂
祝你生～日快樂～
祝你生日快樂樂樂樂樂

呃你啫
聽日一齊食早餐？

下 車 呃我嘅
洽我毒撚易呃
咁要好早喎

生咗日好耐
你係毒撚？唔覺喎
咁我地食lunch

我係小毒毒
我喺好遠喎

咁冇計傾啦 再見

又冇計傾

你住邊呀？好遠？

我聽日喺柴灣喎

咁算啦 彩虹中見啦

跟著我自己又住屯門
都話遠㗎啦

我係住屯門呀

食早餐囉

我8點要去到黃竹坑

我都要8點半前到柴灣

咁大家都要努力
意志力

今日已經做到一次
聽日都一定得
你搭咩車

962x 再轉地鐵

961再轉巴士
要五點起身咁慘

化妝食早餐 玩一玩電腦先出門口
怕遲到 要早啲出門口呀

仲玩電腦
見工呀？

算係見工啦
朝早一定要玩一玩先肯出門口 都係上utube睇下野

好癲 仲要早啲起身玩陣電腦

電腦係我的最愛 你都學下我 個人會精神嘅㗎

我今朝都碌咗一陣電腦
巴士瞓一覺仲精神啦

巴屎瞓咗醒唔到

我會自然醒
好準

你叫醒我 ok?

好啊
喺呢度叫你

食屎啦你

唔係點叫啫

唔洗叫啦
祝你聽日遲到

下咁樣咒我㗎
咁大家咁話

我一定唔會啦 極少遲到
守時的人是好人 你說對不對？

對
早啲瞓啦 聽日五點醒喎

唔想同我傾咪講囉

驚你唔夠瞓咋
通宵rainbow囉 傾成晚

你唔好癲啦
瞓唔到呀 慣咗夜瞓

搭緊車返去 已經好眼瞓
返到秒瞓

你都早啲瞓啦
夢中拯救人質

想㗎 咁你攰呀嘛 咪唔阻你囉

同你傾點會阻呀 開心都嚟唔切

諗返覺得自己蠢 今日算係自爆咗

大家都一齊自爆 呢個post都冇人睇㗎啦

以後唔開po呀
咁既然我都知你住邊 就可以捕你

屯門咁大 你捕得曬咩

不過冇興趣 冇興趣捕毒撚

又笑我
互捕 我都知你住邊

過黎呀 見到我你會嚇親
我背囊有mute嘅掛飾

太毒 嚇親？
咁正 我又要

我唔毒㗎 睇過你就知 你笑9我？
想要？自己買

點敢笑你 邊似你
我想要ela

我點呀？講呀
淘寶有 23人仔一粒

你好好人 日日carry我
多謝你

吹到
應該出碌自慰棒俾你玩下

係咪幾識講嘢
唔使啦 呢啲留返比你

係呀 咁等我教你多啲野啦 快點感謝我
你要啦 我唔玩呢啲㗎

多謝大佬
教我玩ela碌假狗

記唔記得香港場有個位係放關公？
將碌野放係關公下面可保平安

要擺夠三碌 仲可以重振關公雄風

係呀 包你場場mvp

咁正 唔得
我場場mvp咪搶咗你嘅光芒

唔洗啦 今日攞咗4000分啦 係時候到你

你就好 到幫我拎

俾ac我呀 幫你玩 唔做衰野

我要靠自己 ！
我返到去 搞埋啲嘢就瞓
你都早啲瞓 聽日同你講早晨

好啦 早抖啦

早晨

早晨呀

鍾意你就唔會話唔肯定啦
你明既

我冇搵佢啦

咁我過兩日再問過

攤抖多陣就出門口lu

冇搵成個星期 唔好再提

等緊車啦 出門口啦

睇死你過幾日咪又係再搵返人

好早

唔會啦 你就過兩日再問

都話我唔遲到

ok

好叻啵
我都唔要遲到 早啲出門口先

諗住拎袋包食 點知唔記得放入背囊

一陣又話肚餓

落車再買
你食咗未？

未食 咁早邊有時間食嘢

咁同我一齊唔好食

早到嘅話去買個包食先

我都要買
點解會咁大意 想返屋企

返囉
等緊車lu

上咗車好耐啦我 你瞓陣啦

都未上車
你碌多陣連登啦 一陣瞓著瞓死咗點算

唔瞓呀 緊張

分手啦屌

分咗啦

上車lu我
唔使緊張啦 搞掂聽日請你食早餐

真係嘅？ 多謝你
好開心呀我

係！所以你比心機
我都眠一眠先

非常好

落車未呀

落咗啦
去緊買包

食完啦我 幫我打打氣先

ryan ryan 加油ryan Yeah！

你今日都加油

大家一齊加油

好開心 fail咗啦

咁快就知

再接再厲 遲下再試

其實係做啲咩

唔話你知

咁神秘

返到屋企瞓死咗 一陣就可以打機 好開心好興奮

正想問你係咪瞓咗
聽日可以全日喺屋企 我都好興奮

琴晚瞓得一個鐘咋 攰死我
又可以tk你

又tk我 不過有得比你tk都開心嘅

好啦好啦 唔tk你
我對朋友好好

yeahyeah
咁我tk返你

好呀 好快俾ubi ban ac

我優質玩家 點會ban我

咁你以後自己玩啦

下
我哋兩個都係優質玩家喎

咁你今晚玩唔玩

我十二點先返到嚟喎
你又話會早瞓 不過你等我嘅話咪玩囉

你精神上可以就玩啦 今日一返到去就瞓 夜啲瞓都得

玩囉 聽日又冇嘢做
聽日瞓晏啲

咁等你呀

好
今日睇咗好多大隻妹同大隻仔

你講咩

今日做嘢嗰度有好多大隻仔同大隻妹 所以睇咗好多

有冇俾人打死？

挑 我打返佢啦

你毒撚 夠膽咩？ 出句聲你都唔敢啦

sad but true
匿埋喺間房仔一路睇一路屌

返屋企未呀

未呀
比人焗我ot

好 體諒你
你攰就唔玩啦

屌 班大隻佬正契弟
搞撚到依家先走得

咁你快啲返屋企休息啦

啱
好鬼攰

早抖啦 我打機

我返到去你都打夠啦

咁聽日同你玩啦

真係要休息好鬼死累

你係咪要咁

唔好黎搵我

點解要咁

問你又唔答我 都唔知你做乜

你等我嬲多陣都唔得咩 我去咗做運動呀

你收皮啦 見你ig on咗

咁之後真係去咗呀嘛 咁我嬲一陣都得掛

咁你慢慢嬲啦 反正唔關我事

我唔想喺度講 你求其搵樣嘢覆我

睬你都on9

快啦

你block晒我 我點搵你呀大佬

咁咪唔好搵

你係咪真係想咁 一句

繼續嬲啦

我都搵返你啦 你仲咁樣

委屈你呀？ 對唔住喎

唉 算我唔同你拗

做咩又Block 你Sorry係咩意思

我唔知點解你要講Sorry之後要Block我 我唔知你係因為啲咩講Sorry 不過我唔理啦
我想講嘅係 你可能覺得我煩
但我係深信你係鐘意我嘅 而我都係
但我係唔知點解 你要講話唔鐘意我 咁究竟你個心點諗
我係好相信你講嘅嘢 你講每句說話都影響到我
你覺得我問埋啲19問題 係我想知你點諗
係 我承認我唔成熟 呢啲行為好小朋友
但呢啲都係我愛你嘅表現 我緊張你啲一舉一動 你講嘅每句說話
我係真係想你每日開開心心 所以我給予你好多嘅愛
我想你感到被愛 但同時你又會對我有怨言
我都會改 因為我都想你愛我多啲 我係仲有好多點缺點
但係可唔可以唔好粒聲唔出就走咗去 有咩我㗎一齊傾下好冇

可唔可以唔好咁樣呀 我好辛苦呀

我喺你屋企樓下 你可唔可以落嚟

呢度喺我可以搵你嘅最後一個渠道 點解你要連呢度都唔理我

點解要咁對我

我係做錯 我係唔應該咁樣問你呢啲問題
但需要判我死刑咩

我個心好痛 我唔想冇咗你

你去咗邊 做咩要對我咁絕情

係咪我再多嘅挽留都冇用

我會繼續喺你樓下等你出現